Xianggang 四大超市，威而鋼，柏克，伊昂，也特

屌，原來惠康=偉哥

漏咗「友購 」

諗左陣先知也特係乜

仲有 毓列

思梯蘇爾帕呢

馬克柏來斯

韦尔科姆
帕尔克恩索普
范瓜尔特
也塔
西蒂苏帕尔
杰森斯的马尔克特·布雷斯
马尔克斯和斯宾塞

也特係乜

YATA

yata

講真...
由細到大都覺得華潤唔入流

雖然分店多過吉之島